邊個同馬英九握過手嘅有好下場

韓國魚握完輸咗
下一個唔通係....

當年係台灣握過

好似得安倍晉三無事因為佢祖先係安倍晴明

我係總統府同佢塊board 握手之後病左一個星期

有陰陽師加身算係咁

就係你帶啲邪氣返黎香港

你唔話冇嘢都唔信